有冇人去到返工先發現自己有嚴重專注力不足

返工做文件成日有甩漏+出錯

Check 咗幾次都好似鬼掩眼咁唔知出咩事咁出錯

做事大意同專注力差呢樣嘢已經俾人講咗好耐，以前都唔係咁為意有呢個問題，去到而家返工先發現呢個問題好嚴重。

想問有冇好啲嘅精神科醫生可以睇

搵張memo紙寫低晒要做既野
同埋寫個checking list
間唔中就望一望睇下有冇做漏野
交貨之前double check基本啦

休息唔夠導致神經衰弱都會

唔係好關事

早訓都會咁

check嘢其實有好多方法可以減少失誤
例如print張list出嚟剔 / 將張紙貼住個mon嚟對

錯多幾次, 就會知點樣先錯少d
希望你保得住份工

而家check 嘢就冇咩問題

不過就輪到聽嘢同理解有問題
老世捉我入房問我個思路係點諗嘢

我都係 以前讀書嗰陣從來都唔發現 成績仲唔錯 出到黎先發現自己成日甩甩漏漏比人感覺好似好蠢咁

應該都係ADHD，我keep住有呢個問題不過冇check,返工係咁錯careless mistake,十幾年黎都係咁，check十次都會有錯，樓上個d正常人唔會理解

手足以前讀咩

讀書嗰時做數都成日甩漏大意

都唔知係咪真係ADHD，但係巴打有咩方法改善

平時睇文件都成日有漏

留名

冇改善到永遠比人當我懶散，升職永遠冇我份咁

D 文件一定要到你send左出去之會先會發現有錯
d email都係
你無病

成日好眼瞓

我冇ADHD都同你一樣，放心，接受咗之後覺得WFC就放開咗好多
以前好執著諗點樣唔好錯，錯咗會好唔開心
依家淨係諗啲道歉信點樣寫得得體啲

我份工都係Check客資料，所以自己會做好多動作去確保自己Check左同會再翻Check
（參考下日本電車司機做法，佢地睇落好多非必要動作但實際確保佢地有做好既Procedure，同飛機機師原理一樣但後者要求更高）

同時要記住返手做煩到人又煩到自己仲煩

有D人天生係咁
你自己諗方法改 唔係病

屌，完全一樣 文件野成日錯minor 野，而家份工一開始錯到比個都算好脾氣ge 老細燥底問我搞乜

到而家一份文件check 5-6 次先敢出街，但每次sd之前都好大壓力

但我對人present個d 就好smooth，轉數尚算ok，都唔明點解自己有時一做文件野成個白痴咁

屌以為自己開po
每次有文件都好認真check咗廿萬次搞咗成粒鐘先出到
到最後每次都搵唔到問題先俾老細
然後每次老細都會搵到實際存在嘅問題
我自己聽老細講完之後又發現嗰啲真係唔應該錯
跟著佢問我點解會錯
我真係答唔出

有時覺得根本自己能力不足

當年好好彩入到三大 真係出到黎先覺得自己有問題
成日有typo都見唔到照出街 明明check左好多次

ADHD情緒會比較差

利申我有

我搵工send左幾個月cv先發現串錯字

我都試過，不過係格式唔consistent